贏國幾時出黎譴責trump國暴力對待示威者？

大大力制裁對手啦

希望支那出手制裁充公trump 係國內資產！